{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_008675",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-05-24",
        "domain": "레포츠",
        "title": "늘푸른전당"
    },
    "text": "ヌルプルン殿堂は、昌原地域住民の文化的ニーズを満たし、健康増進を図るため、1997年4月12日に開館しました。 この施設は公演場、体育館、プールを備えた総合福祉施設で、敷地面積は31,780㎡で建築面積は11,994㎡です。 建物は地下2階と地上3階で構成されています。 この中で最も主要な施設は2階に位置する公演場です。 会場は床面積が992㎡で、舞台の大きさが298㎡で客席は648席で構成されています。 また、地下1階には25m6レーンを備えたプールとウォーキングマシンなど多様な運動機器を備えたジムがあります。 この施設は昌原施設管理公団が運営しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヌルプルン殿堂はいつ開館しましたか？",
            "answer": "1997年4月12日に開館しました。"
        },
        {
            "question": "ヌルプルン殿堂の敷地面積と建築面積は何ですか？",
            "answer": "敷地面積は31,780㎡で、建築面積は11,994㎡です。"
        },
        {
            "question": "ヌルプルン殿堂の建物は何階建てですか？",
            "answer": "地下2階と地上3階です。"
        },
        {
            "question": "ヌルプルン殿堂にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "公演場、体育館、プールなどの施設があります。"
        },
        {
            "question": "ヌルプルン殿堂の公演場はどの階にありますか？",
            "answer": "公演場は2階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ヌルプルン殿堂の公演場の床面積は何㎡ですか？",
            "answer": "公演場の床面積は992㎡です。"
        },
        {
            "question": "ヌルプルン殿堂の公演場の客席数は何席ですか？",
            "answer": "公演場の客席数は648席です。"
        },
        {
            "question": "ヌルプルン殿堂の地下1階にある施設は何ですか？",
            "answer": "地下1階にはプールとジムがあります。"
        },
        {
            "question": "ヌルプルン殿堂のジムにはどんな運動機器がありますか？",
            "answer": "ジムにはウォーキングマシンなど多様な運動機器があります。"
        },
        {
            "question": "ヌルプルン殿堂の運営は誰がしていますか？",
            "answer": "ヌルプルン殿堂の運営は昌原施設管理公団がしています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 206,
        "QA": 303
    }
}